係時候又轉和理非落政府面

一個星期唔玩，不斷將呢排POPO暴力非法行為搜證，集中宣傳，大量文宣，集氣又大遊行落POPO面，等佢地同政府繼續做過街老鼠
迫政府放兄弟姊妹出嚟，或者主動放棄起訴
今次再唔得就全香港一齊自首！
救返兄弟姊妹！